---
Title: Dag 24 - Iteratie 3
Date: 2018-01-15
---
Zaterdag middag heb ik het testplan afgemaakt zodat een teamgenoot de recap af kon maken. Vandaag is er veel besproken over het concept en hoe we het gaan presenteren bij de expo. Zo heb ik besloten om ook flyers te maken en  nog een aantal verschillende posters. Verder zijn we goed op schema dus dat is fijn. 